班狗連FIRST AID都查袋，證明急到仆街

大家盡快散水返屋企訓覺

屋企要人
等班狗開OT